林鄭當你狗咁餵 香港人一群賤畜即刻擺尾謝主大發慈悲

林鄭已睇穿哂你地既支那劣根性 只能說林鄭好撚勁

香港 澳門 支那 無痛三為一體 大家都是支那人

有$300蚊就可以比公安入香港
香港人真係垃圾抵死唔好怨呀

連登仔都tum 掂 香港離正式接軌不遠矣

比唔比都有架

阿仔人地送粒黃豆比你 仲唔快d講多謝

謝主隆恩

香港人